希望香港成立新政府

經過今日，政府已經唔聽民意，就算我地如何和平去示威，問題都不能解決，我對香港已經完全放棄。

利申：藍絲

好有同能

利申：巴打

咪on9 啦

逐樣逐樣嚟

2047年之前有需要

分化撚全面進場

大家同心唔好比班人分化

200萬人示威，政府都聽唔到，你嬲唔嬲？

根本2047前就要諗定

金鐘M記組連登內閣？

要等中共腹背受敵之時，香港齊心一致，同埋要有盟友，有美國支持，最好拉埋廣東走人